[IT狗] 讀MCSE可以做咩？

就讀完，唔知轉咩工好

大家分享吓

呢啲cert原來仲有人讀左以為有用架咩

公司畀錢學，用得唔好嘥

乞衣

Support狗

晒時間

洗廁所

MCSE=垃圾